投胎入場券

而家香港真係無撚曬希望，美支貿易戰都唔知最後傾成點，隨時都會失業，闔球剷 。

所以我而家間唔中都會加下班，加夠兩個鐘就有120蚊，夠我每個月買一次重新投胎入場券。雖然機會率只係有1400萬分之一，都好過完全無希望，走去跳樓，大家點睇？

btw，其實人窮真係唔應該生仔，劣質基因仲學人生仔真係應該捉去人道毀滅，所以元首的優生學就係想重整世界秩序，點知比班邪惡國家破壞咗
Heil Hitler! Heil Mein Führer!

55